porsche samochód wyścigowy wyprodukowanym przez firmę porsche w roku odniósł liczne sukcesy w wyścigach le mans jego wersją drogową skonstruowaną przez dauera jest pojazd noszący nazwę dauer porsche le mans dane techniczne porsche c